依隻韓國餃子氣炸完脆能到

粒粒手掌咁大
氣炸超脆配埋我個秘製汁正到
炸之前噴少少油效果更好！

做法：氣炸180度 8-10分鐘
炸之前噴噴油會再脆啲
汁：橄欖油+原粒芥辣+柚子醋+鹽
撈埋一齊

味道：7/10
比較多菜 幾正脆到咔咔聲！

溝女指數：2/10
靚女唔食依啲平野。。。

Ig有食既片有興趣可以睇下
Ig:

賣廣告又冇台妹

氣炸師喺你

之前咪有

連豬做咩

即食嘢嚟
快啲教煮嘢食

好熱氣

不正

聽日整bagel
諗緊咩味好

唔覺得成隻炸脆好食

cranberry cream cheese earl grey
芝麻
matcha red bean
紫薯

btw 黎緊想整原味夾煙三文+creamcheese

印仔先係 我冇野食先炸

好乾

我之前買過類似包裝，返屋企睇清楚原來made in PRC

扁桃腺好痛

食完喉嚨痛

好脆

致癌架，仲氣炸，傻的嗎？

咁大包得6隻

你試下先 脆到仆街

咁多味
係咪包餡多人食啲

請自重

隻隻手掌咁大

包餡會吸引啲
見常溫賣都係有餡
試過藍莓cream cheese 幾好

觀塘有冇

炸夠未

咁先脆
入面好濕

依隻麻麻地

台妹

試過係街市買啲即包雲吞掉落氣炸鍋
重薄皮重好食

氣炸台妹

唔係掛

食完真係痛痛地

第一張似中咗核輻射

下次可以試氣炸魚皮餃
一次過滿足你兩個願望

食完成口韭菜味

呢隻入口商印象係藍店大昌行？

你成日食牛排想點

食過幾隻唔同牌子嘅韓國餃子，老老豆豆真係十級難食

連登仔成日吹捧好有鑊氣既港式小炒都致癌

尋日先整完

撚係韓國嘢咩， 你睇吓made in 邊度先

即食野洗撚睇你咩

支拿餃子唔知有無非洲豬瘟

啲餃子炸到好似生末期癌症咁

以為印仔開post

呢隻我買完先發現中國製
唔知有無記錯

炸/焗得好脆既野都會咁樣
燒肉 麵包個啲都係咁

我冇睇包裝 老母叫我整

炸得脆既野係咁
燒肉個皮都係起曬泡泡

下次試下

9菜不了

Cheese常溫咪好易壞

焗熱/熟咗
好似啲生豬肉整熟咗都無咁易壞，不過同蛋糕一樣，唔好放太耐

氣炸師

啲色好平均

垃圾屌你老母，搵食過住啦，再賣廣告唱撚衰你

飲食台就黎變氣炸台

連登仔真係惡 食包餃子都唔比

你起下我底先 唔係成日氣炸
好認真煮野食的

咁既垃圾po都上到熱門仲咁多打手，洗撚左幾多錢啊
同你膠層講你地成team都廢架，咁撚耐都無人回po，回po都係屌你地垃圾，不如請我開分身好撚過

韮菜

大陸製 不了

韓你老母臭閪咩
成個牌子所有野都係中國製
睇清楚喇豬兜

Product of Chi. Na

好冇食先

咁你應該去屌印仔老母
佢一日3個po全部上熱門

百佳咁黃都上架
我老母買左我都冇睇

質屎你食就食 你盲架屌你老母

過左火啦一睇就知硬

搞清楚人地點上熱門先啦，pr做到你咁撚廢
不如請我指導你team人算啦，一個post收你5000

呢隻好正 次次食完都買返 咬落去好似處女咁索索聲

我仲日日飲緊東江水 點算

我竟然勁到有team人

好似好好味

水喉出乜水你冇得揀
餃子唔易搵其他野替代?
屌你老母弱智咪衝出黎柒喇

唔好咁嬲下次唔食

煎過黎食 太大隻

同埋

韮菜不了

唔夠蘭既脆

你可以簡飲山水再自己過濾

比埋link教你

你個隻都正

皮薄既餃加上半肥瘦豬肉

想食有蝦 有冇介紹

蝦冇bor
CP泰國版囉？唔知係咪
一係食粉絲餃 都唔錯架

繼續扮傻閪喇屌你老母
生個弱智出黎又唔教要上網俾人屌先安樂

搵山水代替水喉水易D定買/食其他野代替中國製食物易D

粉絲餃未食過

韓國牌 中國製
不了

咁樣飲山水都幾勁

好食架 冇咁多罪惡感

唔見有片，得一張相

你係post到向左拉就有

氣炸 之前新聞話會生cancer wor

我睇左好多資料
應該係同炸野一樣 食得多咪會有事
間唔中食下就好似食炸野咁
有冇讀food science既巴打講下我有冇錯

屌
我都係

我都比佢呃左
下次唔買了

好靚咁